可唔可以夾份登報用QR code玩鳩紅報

外國手足夾份落錢係各大紅藍報登頭版
內容表面上係支持國安法/或者其他唔關事既野
內文就有QR code scan入去話有著數
到出左報派哂去各大報社之後
就改左條URL內容做天滅中共
咁樣算唔算逼到藍屍同港豬睇文宣